hana 集中討論區 (30) - 從來幸福飄忽像天氣無論挫折極難過都不說別離

沒有你開始 (劇集"白色強人"片尾曲)

又爆

金曲金 確定

打手推

正到賴屎

咪又係行呢步

包青天係Joey 唱劇歌
唔係姓戴嗰個, 係姓容嗰個

好聽就得

呢句係無間道quote出來...

罐頭唔淨係我哈唱...
不過想佢練好啲擴闊專屬音域

我寧願屌呢個

我唔好咩

儘量pick up返

山岸=偽Hana>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Hana

我支持原裝正貨

正解
不過劉亦菲 above all
小龍女look直頭j10次都唔夠

嗰次波台post，過半數人覺得hana正過佢
極少數正皮>負嘅cm

link?

有圖有真相

屌, 笑撚左
4個正皮咪即係呢度既4個巴打囉

上啲比較山岸逢花同佢嗰個cm 2比1咋

#176

海迦bb

一步一步來

縱使覺得累，仍繼續進取

3p

偽Hana + 山岸

...

增高鞋

偽慳娜指邊個

米露迪

好淫 啲片成日唔著褲

其實大把人like曾樂彤 包括呢度d人 繼續做呀 知無

改名

可以借黎貼?

隨便

thx 你打波技術似jeremy 靚仔到似陳冠希

偽慳娜正到

#呢啲先係女系列

#呢啲先係女系列之二

講得無錯

依家先係晒淫腳遲la
38 coming

原來 jessica1984 細hana兩年

終於睇晒神鵰

hoball

我老婆

頂帽好高

btw希望哈娜好似我個名咁努力

爆咗sleeping dogs
想買新驚
gtaV同red dead redemption II
二揀一 邊隻好

gtaV 公認好玩 不過冇乜深度

自己傾向想買rdr2 但又想過多兩年跌到兩舊幾先買
gtav感覺同sd太似 只係槍械普及版

GTA 自由度大好多
可以揸飛機 坦克 跳降傘 打哥爾夫等等
個故事都幾好
基本上打一兩個月都唔會悶

rd2就係咁騎馬
欣賞大自然

BTW 我想玩 Spiderman
你玩左未

聽你講完都係揸唔到主意
gg俠無留意到
新驚少追到好貼
19年迷過既驚得biohazard 2

可以睇下 review/ gameplay 先買

睇晒 主意已定

！！

最高汁的港女

慳娜幾時可以煲湯比我飲

第一日係咪916 我916

米露迪本寫真淫到仆街

奶腳

雙張江郎才盡

時間資源用去個concert度

有紅過

hana

張景 識揀 即飛 42吋長腿wo

其實啲新聞先後次序調轉左
cheungstanley 冇 follow Hana 好耐
但 Hana 一直仲有 follow 佢
最近先死心 unfollow 左

成班暗星

都成四十歲人啦
仲好似d mk仔女咁嗌生嗌死玩unfriend

一個mk 一個條頸長過Fiona 不了

就快演唱會姐

我同你甩拖啫，再見亦是朋友唔好咁啦

笑容ok la

古思堯.jpg
我唔搞基的

有啲嘢，轟烈經歷過，me會好好記住

好似話同上年差唔多 但有加少少野

再煲新聞好正常

曝光率

呢兩條女真係好高質

ching有去簽名會?

原來林秀怡啲作品咁正
以前有眼不識泰山

新蚊用誤導標題 撐疑似小三

菊梓喬係粉紅色的

hana係fyy隻狗

tvb

邊度粉

醒起阿驄套戲，隻狗叫阿叻

梅艷芳從小就喜歡狗，後來一次性養了三條狗，她為這三條狗分別起了獨特的名字：Eric、倫伯、阿叻

貼返先

正

#呢啲先係女系列之三

玩負皮卷玩得最高章就係呢啲
融B

女傭中心

BTW 如果係 Hana 玩...
見到”多牙妹”已經黑晒面

正撚過呢個post所有女

同僚望到 我眼淺 該怎麼算

呢條友滿口謊言

帶眼識人

可以咁講 除咗爭書架半個身位

老泥妹係咁

從來唔覺得書架正

傾第啲

sick貨

讀讀下掟機

想做部機

葉巧琳上勁歌

真係未來天后

有記者 Mon 住連登

d on9 成日話 Hana 賣唔出演唱會飛
所以先要炒新聞博見報
唔該上網睇下啲飛賣成點先啦

haters gonna hate

原來長腳係港姐季軍
唔睇都記唔番起

but佢算係咁

嘩 拉起就正

g

開左

good

第一次睇 隔黎場波仲正

我唔會再笑佢心口細過C朗

我仲硬食2個負評 係咁撚係香港人呀

正皮ed 抵我一直J佢

唔講唔覺星夢謝文欣都幾索

會員黎天王改咗名叫歌神張學友

#送動漫節入場門票

7月26號（星期五）下午3:45-4:30喺主舞台將舉辦《#勁爆樂勢力x好女孩動漫SummerJam》

出席歌手包括：林二汶、吳若希、林欣彤、洪嘉豪及莊正

分享一個希望入場支持嘅理由，隨時有機會得到門票四張！

參加辦法：
1.「讚好」@勁爆樂勢力 專頁 成為粉絲；
2.「讚好」+「分享」呢個 Post 並設為公開
3. 留言講你嘅答案，並 tag 3個FB好友 @(你好友的名稱)

截止日期：2019年7月24日(星期三)，晚上11:59pm

條款及細則：
1. 所有回覆之答案以「勁爆樂勢力」專頁所顯示之接收訊息時間為準。任何因電腦、網路等技術問題而引致參加者所遞交的資料有遲延、遺失、錯誤、無法辨識等情況，「勁爆樂勢力」專頁概不負責。
2. 參加者必須年滿18歲，並持有有效香港身份證；得獎者須於領獎時出示香港身份證以核實身份。
3. 每個參加者最多只可獲獎一次。
4.「勁爆樂勢力」專頁將透過專頁私訊聯絡得獎者，得獎者須於私訊所指定時間內回覆並提供相關個人資料以作領獎用途。得獎者必須保證所有填寫或提供之資料均為真實且正確，如資料有不實或不正確者將被取消參加或得獎資格。
5. 如未能以得獎者提供之個人資料核對身份，該禮品之換領權將被取消，而不獲任何補償。
6. 如得獎者未能於指定日期及時間內領取禮品，其得獎資格將被自動取消，而「勁爆樂勢力」專頁保留是否從後備得獎者名單中安排另一位得獎者補上之權利。
7. 得獎者不得將其得獎資格轉讓予其他人，禮品亦不可轉讓或兌換現金。
8. 如得獎者其後被取消資格或被發現並不符合參加資格，「勁爆樂勢力」專頁保留不頒發或沒收有關禮品之權利，並以其認為合適的方式處置或頒發有關禮品給予任何「勁爆樂勢力」專頁認為合適之人士。
9. 所有禮品不得退換、轉讓或兌換現金。「勁爆樂勢力」專頁有權以其他價值相等的禮品代替指定禮品，毋須另行通知。
10.如發現參加者以不實手法參與/影響遊戲狀況，「勁爆樂勢力」專頁有權取消其參加資格，毋須另行通知，任何人亦不得異議。
11.任何參加者參與本活動，即代表同意所載之條款及細則；如違反任何此等條款及細則，有關參加者將會喪失參加抽獎或領獎資格。
12.「勁爆樂勢力」專頁不保證禮品之質素，並對所有禮品及禮品之保養及服務範圍事宜不作出任何保證或承諾。「勁爆樂勢力」專頁不會另行提供貨品單據、保養證明書或任何禮品的售後服務。
13.是次活動所收集之個人資料只會用作領獎通知用途。
14.「勁爆樂勢力」專頁保留隨時終止上述活動及更改活動詳情及條款之權利，而毋須另行通知。如有任何爭議，「勁爆樂勢力」專頁保留最終決定權。

對住我叫is ok

睇到佢啱啱條片真心up...

welcome back

你成日改名,認唔到你

人老珠黃

個樣好pure

起底is ok

who

嘩 咁正

我至愛

隻mk應該都係飲維他奶大

唔知hana飲左幾多

啫係你都認同佢正

??咩logic

唔正嘅送埋來都唔會要啦

有手有腳送黎都會要啦

anyway

ig友話佢未訓醒

完事妝

口爆完

日本hana

一日內又po完事妝又晒淫腳 正淫娃

驗眼?

echo_cd_centre

菊梓喬 (HANA) - 但願人長久 (180g 圖案彩膠)
限量生產附獨立編號
Release Date:06-AUG-2019

日本印製, 質量有保證 開盤母帶制作 獨立編號限量版
隨碟附送精美歌詞集
收錄多首熱爆電視劇歌曲: 只想與你在一起TVB (再創世紀片尾曲), 但願人長久(跳躍生命線 插曲) & 飛蛾撲火 (宮心計2 片尾曲).

SIDE A:
01. 只想與你在一起 (再創世紀 片尾曲)
02. 但願人長久 (跳躍生命線 插曲)
03. 從未說起 (跳躍生命線 片尾曲)
04. 飛蛾撲火 (宮心計2深宮計 片尾曲)
05. 回到以前 (棟仁的時光 片尾曲)
SIDE B:
01. 別再怕 (兄弟 片尾曲)
02. 聽雪落淚 (烈火如歌 主題曲)
03. 為難自己
04. 相信愛情

出道兩周年

要幾多錢先有得包一晚

official咗

屌

直接拎個閪出黎賣啦

樓主: 冇人要

aka第二首歌 佢地真係獨立發展

你諗下好啦
柒頭

we (/) have, (x) had
we (/) encourage (x) encourages

佢除咗菊梓喬之外個個都啱，不必在意

後入 做女嫣

米6 is ok

夠玩成晚

@bingo odilia

原來樓豬除左係TVB youtube admin
仲兼職港台剪片

好忙

佢隻碟不嬲黑晒

書架 > 37歲

瘋狂西面

見到就唔開胃

黑粉

fake 左 又話最後

失戀係咁嫁啦

淫到pk

賓妹蔓個mv好似幾正

which

知㗎喇

嘉明 沒有你開始 日子也類似

見到書架都唔開胃

無睇錯係呢個

淫

正正子

_ _ _男朋友

好樣衰

應該唔係處啦 成日set me free

我蔓好勁今年 山狗重生

做咩咁多負評 如浮雲

米

我女友新中文歌

好正

見過真人 係ok ge

Hana都有假放...已🍇

好白

風假

快啲練歌

邊有仔

練歌好過

又多半日玩仔

高汁mk妹

打兩句就係

練一字馬玩新體位

你估藝人要發聲容易

佢都無左

最高質港女無誤

識負皮就啱了

不得了

唔明

未update

原來有張咁既野

後入推爆佢

有個「列」，解咗先

洗咩解 摷入去攪掂

開山岸睇啦

完全唔同feel

美斯

好得意

每日都J一次

又改名 係後面摷 係波底下面逆流而上

撇屎東糕

原來連登睇片個app可以一路睇一路回po 睇po

我代一姐多謝妳
點解無另一個一姐

勁歌星期六有一姐同硬c

又改名

騷期將至，好興奮

小一姐勁

有無得同佢面交

成班驗眼la

係咪又想畀人問候

過到18仲發育係男仔

不過都唔排除係exception
認錯先

開始發姣 要餵

人類渴望餵飼 基因含著羞恥
透視惹來收視 識穿你的仁義禮智

嘉巴: 比你講多次

成熟女人

電視有一姐 好撚正

點解既 點解既

一姐不嬲正

目前的她單身

正 頭條用左泳兒野木蘭

vincy

我估叱xx壇 五強
13樓大笨象 鄭融
金草梅 陳柏
2084 dear jane
掹藤 nowhere boys
空手而來 張敬軒

我估叱xx壇 五強
13樓大笨象 鄭融
金草梅 陳柏
2084 dear jane
掹藤 nowhere boys
救命歌 鄭欣宜
空手而來 張敬軒

我估叱xx壇 五強
13樓大笨象 鄭融
金草梅 陳柏
2084 dear jane
救命歌 鄭欣宜
掹藤 nowhere boys
空手而來 張敬軒

一套愁虜爺爺居然番到身

@美斯，想book定shiga勁歌cap圖

你都未改

好

幫我推推勁歌 佢話我推3個舊

推ed

thx

點樣先可以食到kayee呢d質素既女仔...

easy

相由心生

美女廚房吳兩霏 好撚正

睇左live

又想博出位宣傳演唱會

各位打手辛苦了

同意

好kawaii

比人屌到大肚中出

驗眼...

G

星煥張美賢

喺出面碌post，先發覺傅珮嘉同過張致恆一齊

今晚有八點 香小

呢度應該有人答到
其實youtube個dislike掣有咩用，都唔會減少個正皮數

Hana 地位超然

其實我深深愛著你

unclassified

lm 想知

第0個

睇幾多人dislike

其實頭幾位冇靚湯同陳瀅 已經唔洗睇
再睇到呢個comment 可以碌番上去比番個負皮

好想屌

效果左

我都覺佢地一般

達到某個數量就會減到正皮

唔會 但負多就知咩事

被負嗰個人知

佢可show or no show

娛樂大家2

拎黎打j

原來琴晚有歌神做嘉賓，唔怪得嫻姐又有去睇

呢度個個掛羊頭賣狗肉

不了

西口西面咁見到唔開胃

呢張係可以揀好啲

負皮狗末日

我未get到個改變喺邊度

影響p牌仔only

不過，我嗰部未update

我都未
但電腦版 update 左

e=mc2

Dear Jane今晚唱草戒指

joey演唱會?
隻mk今晚有去

Dear Fiona

咁多人開show

邊個咁有心逐個cm負皮

btw樓上

重口味

Hanag做乜出面扮膠叫人沖禁區

對我d po都無影響 一睇就知負

唔推上去作用無咁大

同埋舊版都睇到曬正負

1. 增肥
2. 練歌
3. 戒飲珍珠奶茶
我想佢咁做

credit: voice_joe

更新咗

咁傻仔

即時睇到負兩皮

近年黎講最有氣質都係佢

非天然

聽得多傻女

比你咪又係

人又老 有咩好睇

沒有你開始 做愛也願試

擺明 蘋果

joey不見不散

依家小朋友仲識唔識呢首歌

又有垃圾孔德賢

Momo

腳膠

識

沒有你開始 做雞也願試

tvb成日播個時

吳一姐個偶像

係咩

係wo 完全唔記得左

上次留經50唱電燈膽都有講過la

楊過同小龍女重聚

最正 沒有之一

七折 陳柏字又有新歌

正牌過兒姑姑係古仔李若彤

含野爽到我不想知

屌你

pakho ig被del兩年

越食越漲la

眼鏡掛心口

淫賤

東方日報：飛花落葉皆可傷人

某菊: 白日盡花飛落會再艷紅

松松姐姐加入星娛樂

熱到

小一姐又有新歌

所以我哈要掛眼鏡合法低胸

唱國語歌好聽過廣東話
個MV 好靚

樓主點揀

連詩雅有本事養起男友

連詩雅（Shiga）昨日到商台宣傳新歌《過路人》，她表示每當提到歌曲就忍不住眼濕濕，皆因過去一年半正值轉公司，令她對前路感到非常迷惘，因而控制不到情緒，一度擔心患情緒病，幸好得同事及朋友陪伴度過難關。會否乾脆結婚？她笑說︰「唔關事，唔會因為工作唔滿意或搵唔到出路就去嫁。」

Shiga自言拍拖時不可以卑躬屈膝和受氣︰「工作上我容忍度會大啲，我覺得要靠自己，甚至可以養埋另一半。不過每個男人都唔一樣，有啲男人唔ok㗎，但我覺得女人都可以有自己嘅成就。

樓主走寶啦

樓主仲有聯繫㗎，我隻眼開隻眼閉

明顯係融B正好多

臭g黎

你都係

阿Paul出新歌都畀人抦

娛樂台

陳曉怡應該係要條仔養嗰啲港女嚟

btw我依家食緊自己

唔係囉

pay respect to @punkhippie

食自己

邊有仔

幫公仔麵含撚含到開演唱會

又邊個
乜我真係咁姣咩

Hana

又話婚紗展?! 婷B出咗未?

上面似到

恭賀硬屎登上港台冠軍歌

取消左

屌呀

洗唔洗取消呀

咪係 無得睇婷婷騷靚身材

我寧願後生返十幾年上thingbig同婷婷姐姐玩遊戲

最左嗰位仍需努力，其他全部好大粒

阿狗同善e

賤李都大粒

嘩呢個名好難聽，割蓆先

kay同joey退就到佢接班

係都比海迦bb上啦

視聽展英文: AV show

樣正 但無波

樣已經夠做

想屌

中意咗Hana

貼下港姐三甲先
利: 舊年貼中咗冠亞軍

麻倉憂有冇份?

太mk

好撚灰

focus!

呢首又識?

梗識

今日咩嘉賓

?

joey concert

未知

Gchi

就咁post個emoji當係咩

你估tvb個個wingto?
佢咁出聲已經好踩界
人靚心地好值得支持

其實正常呀 無咩特別 神化

真係屌打而家d歌手

Hana 只想與你在一起演唱會 rundown流出：

1. 只想與你再一起
2. 但願人長久 acoustic ver.
3. 忘記我自己 忘我版
4. 鋼鐵有淚 heavy metal 版
5. 草戒指 feat. Dear Jane
6. 回到以前 pop rock ver.
7. 七歲+傻瓜裡的童話+今天的我 feat. 熊熊兒童合唱團
8. 一輩子守候+久別重逢+聽雪落淚+心有不甘+你就是天下 古裝劇歌串燒配中國舞
9. 欲言又止 feat. 何哲圖
10. 鋼鐵有淚+沒有你開始 remix
11. 但願人長久 全場合場版

演唱會大碟版本：

cd
黑膠
紅膠
大頭照黑膠
dvd
vcd
usb 2.0
usb 3.0
usb type c
磁碟
hard disk
ssd
sd card
micro sd card

多謝Hana願意為香港發聲

香港人
其他人叫你地收手唔洗理 做你地覺得啱嘅野
多謝Hana無懼星夢打壓 前線會收到你嘅支持架啦

兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢話關就關架啦打少少感性野就一定係為香港發聲

同一句說話可以理解做：為警察加油

make love with someone you want

8. 識玩應該cosplay劉亦菲

打句咁既野就叫發聲
mk妹叫春咋

證人需誠實作答，跟邊隻碟改

啲歌名全部自己背出黎

鋼鐵有淚+沒有你開始 remix

重點係 欲言又止 feat. 何哲圖

呢pair係慾燃又止

講樣sad嘢先，夏萍姐走咗

想睇呢part 會唔會攬住唱

睇Hana同Aika唱好過

我原本想攬嗰個已經...

會唔會有jinny做嘉賓

幾時有得面交

搭單要shiga

會變成臭g演唱會

入機場啦

你唔好咁痴線

上等人又走埋

上等人死左

隔左一日?

兩日走兩個

睇佢真情live 正

好貴氣

我拍戲周時用佢，冇介紹錯㗎

對上一次睇佢既角色
btw最深刻都係溏心1楊怡個老母

我對上一次睇就係zoie嗰幾集包大人

活著嘅就好好活落去

踢好場波 美斯

係機場見到有個女仔睇ig見到佢like慳娜張相

去到機場仲睇機場

好毒呀

係 毒撚到咁真係頂唔順

你D fd笑你重口味

畀我睇
我保證唔笑

5秒左右

好靚喎 係冇波啫

我地一齊老

可能晚晚都食大量蛋白質去keep

齊上齊落

左至右順序 樓主 陳曉怡 hanaG

唔係

我哋呢邊可能照run
希望一切順利

洗唔洗延呀

係咪啲大陸佬唔肯落黎撐場

咁咪俾香港人睇

秀怡比tvb雪

好食

係呀 逆流成河

容祖兒真係太正
樣靚腳正聲甜

天后真係天后

利申唔係笑#868

事實使乜笑

驚有誤會啫

TVB九線偽人谷微撐警「譴責暴徒」

垃圾谷微

我靜儀世界第一

我個名可能一手「秤」得起我

對hana好嘅人，都係我男女神

唔會啦

做尖做到咁上下興恰恰慾火焚身 你話呢

條女仲正過慳娜

對佢好就係

下

another timeless classic by our diva of hk

希望會有

希望Hana唔好亂講嘢

全民抵制
TVB九線偽人谷微撐警「譴責暴徒」

強國臭四垃圾九線TVB偽人谷微

正是新移民落嚟香港搶資源

撈唔掂又改個新名再扮新人

兩年出同一首歌出兩次搏大懵呃獎攞

廣東話講唔正仲成日喺度拍埋啲垃圾抖音

極度可恥

點解撐我地嘅林秀怡林泳淘就要無故被雪

呢條粉樣藍絲谷微又唔洗收皮

強烈要求大台好應該一視同仁將佢永久雪藏

一人一封去信投訴佢

Email : tvbpr@tvb.com.hk

豆腐巴克

一齊抵制！

分店地址：
沙田河畔花園d座29號
沙田石門京瑞廣場一期209
沙田廣源夜市14號舖
九龍石硤尾偉智里223號(金玉大廈側)
九龍秀茂坪安達邨

毒撚錢真係易呃 隻碟出幾隻色都買晒

越黎越放肆

對腳都玩成晚

夠啦

夠夾就得

無波玩 唯有玩腳

有冇倩影可以一覽

阿雪都正，不過我好人啲留畀你哋

gladys wo

見到又想j

so as other

都係丁返正版hana 算

大陸啲人覺得講係應份 唔講咪比人屌唔表態係鬼

Lisa姐

樓主: 老泥妹

me:

揭起直接插

小一姐新歌 自然醒

Miss 左 ig live

x2

情侶裝𡁻完鬆！陳曉華蜜會狄以達翻撻斷正

去山岸化

係去木蘭化
比人點錯相屌錯人點算

其實hera真係好怪 條頸

佢同 fiona 比，邊個條頸長 d?

hera

Dear Jane的<2084>原來是填詞人二十年前作品<1984>的延續，內含甜到爆的愛情元素！趙慧珊Aka的<生來起舞>以芭蕾舞為主題，交由音樂人好友度身訂造，鼓勵大家跨過哀傷，分享正能量。Sukie S石詠莉翻唱<輪流轉>，編曲大轉輕鬆，聽起來更樂觀。黎曉陽新作是他少有的情歌作品，用遺憾做包裝，究竟是憂傷還是滿載希望？何雁詩演繹勁歌金榜冠軍作品<包庇>。

知 會開po

際遇...

Jade

臭g

覺得泳兒氣質仲似花木蘭

原來佢英文都幾好J

有男朋友就不了

邊位手足 人少少認咗佢啦

扮可愛

嘉巴去左邊

青瓜呢

想成就有幾大，個膽就先要有幾大

屌你老母兩場朝早波輸左700 早知拎黎買演唱會飛好過

你成副身家唔係得7舊咪得囉

夠買三隻正版山岸

幾錢先夠屌三晚山岸

拋西瓜搵青瓜

支持正版，拒絕A貨

講緊both人同CD

願有生一天，將一切奇蹟反轉